+++
title = "Информационное письмо по Фестивалю в Курске 03"
date = 2006-12-19T12:43:50
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/19/informatsionnoe-pismo-po-festivalyu-v-kurske-03/"
permalink = "/post_213/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "informatsionnoe-pismo-po-festivaliu-v-kurske-03"
aliases = [ "/post_213", "/2006/12/19/informatsionnoe-pismo-po-festivalyu-v-kurske-03",]
type = "post"
tags = []
+++

Начал работать сайт X открытого фестиваля интеллектуальных игр памяти С.Некрасова. Адрес сайта: [www.fest.almapaper.ru](http://www.fest.almapaper.ru) <!--more-->



Подробная информация о предстоящем турнире, история фестиваля, лучшие вопросы фестивалей прошлых лет, а также форум и многое другое.



Кроме того, Оргкомитет Фестиваля сообщает, что 6 января в 17:00 в Клубе интеллектуальных игр КГУ будет отыгран синхронный турнир &#8220;3-й Международный Кубок Хайфы&#8221;. Приглашаем всех желающих присоединиться :)



Просьба переслать это сообщение на региональные и клубые листы.